覺唔覺黑幫大劈友單野越來越流

到而家都未有張相流出 淨係叫只要信不要問

牙蓋呢次驚唔驚炒車

班白衫狗驚比黑衫覆卓

我出名燈

佢主場唔怕

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

仆街佢講完真係奶野

流浮山刀手成個鐘都未到元朗

覺
件事好FF下

吹水佢地就叻 真係打我去中聯辦圍圈祼跑啦

想又轉 focus 三點記招

又會咁撚好彩扑中黑幫大嫂

連我都早左收工

返屋企等睇堅定流

塞車吖嘛

嬲jor

珍

唔係流 係真事
而家黑吃黑係事實

係打點會咁高調

留名

呢張琴日影

牙蓋燈到變堅

推

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

圍村平時圍埋賭錢班人唔見哂，成條村空撚哂

有fd住緊

我中資公司，老細係撐送中嘅
今日兩點要大西北友收工
三點依家我地全公司收工

斬未姐屌你老母，唔斬就勇武斬

入面應該當年會考衰左嘅人

今日點會劈呀
班黑警冇藉口話警力被示威抽空
727就要小心

就憑香港今日可以早收工，我信呀

1430 元朗西
二手資料

我想知 琴晚 黑衫 長程 1點幾訓左 聽講黑衫去打白衫 但又有人話白換衫好亂

甘能熱邊有刀手丫
係你今日會接單？
好明顯係官黑同水做戲
差佬等羅光環有乜理由搞成甘

逆向思維
你依家香港唔係搞成咁
你估你講兩講我地就信???
根本依家係形同無政府狀態
冇人相信執法機構幫到佢地
假使係假都會去信

唔理真唔真

但係有好多張白衫集結嘅相

大家都係驚先提早走姐

今次流料好危險!!
之後冇人信就仆街

2019狼來了

啲刀手係咪係外國翻緊嚟

邊個敢影相 唔驚俾人劈

3點半啦 去哂邊啊啲刀手
跟住又流傳今晚沙田區有事

你個紅顏g己係咪果頭
使唔使救佢

呢班直情係恐襲
希望黑社會點都有人出黎斬下
起碼真係證明到D料係真...
下次大家都會提防同閃水

請勿去元朗yoho 附近；好危險,

我唔明屯門新記點解喺流浮山集合

流浮山華豬跟廈村田雞東

唔係流

只不過差佬已經出晒車

你都唔會簡依個時候落手吧

元朗大馬路帶有冇訊號

未出現

廈村黎架

斬未

咪燈啦

有你咁講就放心

其實仲未搞得清究竟今晚係黑幫打黑幫
定黑幫又要去搞市民

call馬出嚟係真，只不過係好似昨晚咁搵黑衫後生嚟打

劈未

唔係遊行完邊有咁多黑衫
不過就算琴日話搵黑衫黎打咪又係係人都打

係d商場關門先
應該都係收到料啦

咪撚信啦，過往咁撚多黑幫開片，幾時見過咁多人出黎呀

係架，所以我意思係搞市民而唔係黑吃黑

見到刀手喺流浮山屌緊女

四點啦 出黎未

agger 係咁撚惡
尋日去咗港島啦
班牛屎仔淨係識留係大西北

流唔流都好
起票屯元 好多鋪拉閘
做到罷工效果

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

真，如果真係出動，我哋點會知

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

可能行路呢

入夜先郁手呱

實情係班鄉黑覺得玩大左，而家唔知點收科。

係就快

流浮山行出元朗真係咁遠咩...

lm

覺 真心驚

段錄音粗口都冇句 講野語氣又咁平靜咁順 邊會似大鑊野

未拉完筋

行路2個鐘內

全香港人都知，仲出黎劈友咩

push

再放流料死全家ok? 張圖琴日睇過

收到風收到風

你會唔會放肝妖氣阻止黑幫通訊？

正常都等入黑先開波既 睇定D

波台手足
九點 千色海皇粥店清場

入咗黑再講

唔信劈友，差佬尋日私自放水，今日實俾政府同警署高層照肺鬧到成隻狗咁，今日實佈滿重防，無人會搞事

true

片又冇，圖又無。好難信。

死一個 捐100

琴晚講到早都真啦

一黎正常應該入夜先打
二黎未必真係一黎就打，可能要講講數先，講唔掂數先打
無論點咁都要call定馬先架啦

關乎安全真係假ge咪最多遲幾個鐘返屋企
信住先好合理

朗屏成班黑警

黑幫開片會通知你？

唔洗再理佢地 一於集中推返尋日上環

寧可信其有

根本就只係嚇人，殺人
有幾多隻生蕃試過

新地表示 蝕到仆街

就算係堅嘅 黑吃黑我地都係食花生
最多影相fact check

尋晚打完通宵，而家班垃圾應該瞓撚咗啦

[三手料] 超市同五金收晒，刀手未買到刀，等緊淘寶集運。

琴日都無南亞

過哂法定時間仲係風平浪靜
不過大家收工要保持警覺

尋晚白衫人出動，夠一早好多人都知啦！ 係D人唔信啫。
其實無問題架，信唔信都好，小心D今日盡量唔好過去，如果要去既保護好自己啦！

得刀手，冇車手

如果佢收固定租金 應該冇乜蝕

元朗有時差？

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

琴日就發生左 點會唔驚

真係日光白白劈友咩
夜啲難講
好大機會o記已經的晒兩邊啲人講數
hk police ? just a joke

唔該關注一下上環 唔好被人分散注意力！！